{
  "CompactGUI": "CompactGUI",
  "Home": "主页",
  "Watcher": "监控",
  "Compression DB": "压缩数据库",
  "Admin": "管理员",
  "Open": "打开",
  "Exit": "退出",
  "Settings": "设置",
  "Filetype Management": "文件类型管理",
  "Manage local skipped filetypes": "管理本地跳过的文件类型",
  "edit": "编辑",
  "Agression of online skiplist": "在线跳过列表的激进程度",
  "(?)": "(?)",
  "medium": "中",
  "high": "高",
  "System Integration": "系统集成",
  "Add to right-click context menu": "添加到右键菜单",
  "Add to start menu": "添加到开始菜单",
  "Show notification on completion": "完成后显示通知",
  "Start CompactGUI in system tray": "在系统托盘启动 CompactGUI",
  "Compression Settings": "压缩设置",
  "Maximum Compression Threads": "最大压缩线程数",
  "HDDs only use 1 thread": "HDD 仅使用 1 个线程",
  "Estimate Compression for non-Steam Folders (beta)": "估算非 Steam 文件夹的压缩率 (测试版)",
  "Quickly parses over files and estimates their compression ratio without writing to disk.                                                    This will likely be super laggy on HDDs!                                                    ": "快速解析文件并估算其压缩率，无需写入磁盘。这在 HDD 上可能会非常卡顿！",
  "Background Watcher Settings": "后台监控设置",
  "Monitor compressed folders for changes": "监控已压缩文件夹的更改",
  "Compress folders:": "压缩文件夹：",
  "Never": "从不",
  "When System is Idle": "当系统空闲时",
  "On Schedule": "按计划",
  "On Schedule if system is also idle": "按计划且系统空闲时",
  "every": "每",
  "day(s)": "天",
  "Last ran:": "上次运行：",
  "Next scheduled:": "下次计划：",
  "Update Settings": "更新设置",
  "Check for pre-release updates": "检查预发布更新",
  "UI Settings": "界面设置",
  "Always show details on Compression Mode buttons": "始终显示压缩模式按钮的详细信息",
  "Database Results": "数据库结果",
  "Last Fetched:": "上次获取：",
  "Games": "游戏",
  "Search by game name or SteamID...": "按游戏名称或 SteamID 搜索...",
  "Sort By": "排序方式",
  "Game Name": "游戏名称",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "SteamID": "SteamID",
  "Max Savings": "最大节省",
  "SteamID:": "SteamID：",
  "MODE": "模式",
  "BEFORE": "压缩前",
  "AFTER": "压缩后",
  "SAVINGS": "节省",
  "TOTAL RESULTS": "总结果",
  "UNCOMPRESSABLE FILETYPES": "不可压缩的文件类型",
  "uncompressed size": "未压缩大小",
  "contained files": "包含文件",
  "Compress Selected": "压缩选中项",
  "select a folder": "选择文件夹",
  "Version": "版本",
  "Add Folder to Queue": "添加文件夹到队列",
  "Compression Mode": "压缩模式",
  "Configuration": "配置",
  "Skip file types specified in settings": "跳过设置中指定的文件类型",
  "files will be skipped": "个文件将被跳过",
  "Skip file types likely to compress poorly": "跳过可能压缩效果不佳的文件类型",
  "Watch folder for changes": "监控文件夹更改",
  "Apply to all": "应用到所有",
  "For Steam Games:": "对于 Steam 游戏：",
  "estimate is based on database results": "估算是基于数据库结果",
  "For Non-Steam Folders:": "对于非 Steam 文件夹：",
  "estimate is calculated by block analysis.": "估算是通过块分析计算的。",
  "If estimation is disabled, this will always show 0%": "如果禁用估算，这里将始终显示 0%",
  "skips files based on database results": "根据数据库结果跳过文件",
  "skips files based on compression estimate": "根据压缩估算跳过文件",
  "Compression Summary": "压缩摘要",
  "Before": "压缩前",
  "After": "压缩后",
  "Space Saved": "节省空间",
  "Files Compressed": "文件已压缩",
  "Uncompress": "解压缩",
  "Compress Again": "再次压缩",
  "Submit Results": "提交结果",
  "Estimated size": "预估大小",
  "Savings": "节省",
  "unknown": "未知",
  "Watched Folders": "受监控文件夹",
  "Add a custom folder to the watchlist": "添加自定义文件夹到监控列表",
  "saved": "已节省",
  "Last analysed": "上次分析",
  "Re-analyse all watched folders": "重新分析所有受监控文件夹",
  "Cancel Background Compressor": "取消后台压缩",
  "Compress All Now": "立即全部压缩",
  "last compressed:": "上次压缩:",
  "last modified:": "上次修改:",
  "% decayed": "% 已衰减",
  "Remove from Watchlist": "从监控列表移除",
  "Add to compression queue": "添加到压缩队列",
  "Re-analyse this folder": "重新分析此文件夹",
  "Not Compressed": "未压缩",
  "Compressed": "已压缩",
  "Compress Folder": "压缩文件夹",
  "Invalid Folder": "无效文件夹",
  "OK": "确定",
  "Unknown": "未知",
  "days ago": "天前",
  "hours ago": "小时前",
  "minutes ago": "分钟前",
  "just now": "刚刚",
  "Awaiting Compression": "等待压缩",
  "Analysing": "正在分析",
  "Working": "正在处理",
  "Scheduled Compression Running": "计划任务正在运行",
  "CompactGUI is running a scheduled task and will compress monitored folders in the background": "CompactGUI 正在运行计划任务，将在后台压缩受监控的文件夹",
  "Scheduled Compression Completed": "计划压缩完成",
  "Next scheduled task is on": "下次计划任务时间：",
  "Restart as Admin": "以管理员身份重启",
  "Insufficient permission to access this folder.": "没有权限访问此文件夹。",
  "Click to download": "点击下载",
  "Update Available": "有可用更新",
  "Failed to submit to wiki": "提交到 Wiki 失败",
  "Please check your internet connection and try again": "请检查您的网络连接并重试",
  "Submitted to wiki": "已提交到 Wiki",
  "Applied to all folders": "已应用到所有文件夹",
  "Compression options have been applied to all folders": "压缩选项已应用到所有文件夹",
  "Cannot remove folder": "无法移除文件夹",
  "Please wait until the current operation is finished": "请等待当前操作完成",
  "Success": "成功",
  "Added to Queue": "已添加到队列",
  "This game uses DirectStorage technology. If you are using this feature, you should not compress this game.": "此游戏使用 DirectStorage 技术。如果您正在使用此功能，则不应压缩此游戏。",
  "You currently have": "您当前有",
  "folders being watched. Closing CompactGUI will stop them from being monitored.": "个文件夹正在被监控。关闭 CompactGUI 将停止对它们的监控。",
  "Are you sure you want to exit?": "确定要退出吗？",
  "View on GitHub": "在 GitHub 查看",
  "Buy me a coffee": "请我喝杯咖啡",
  "GB saved": "GB 已节省",
  "MB saved": "MB 已节省",
  "files being watched": "个文件正在被监控",
  "Closing CompactGUI will stop them from being monitored.": "关闭 CompactGUI 将停止监控这些文件。",
  "Language (Requires Restart)": "  语言 (需要重启)",
  "folders being watched": "个文件夹正在被监控",
  "RestartRequired": "语言设置已保存，请重启软件以生效。"
}